人呢？

唔係話黨鐵轉車站咩
九龍塘，太子轉到旋轉木馬咁都無人

手停口停 到左office了
手足加油

香港人不嬲遲到開

到office啦

已達陣，bye

好多狗，留意下

太子站入面有狗

搞到好似每年六四天安門咁既樣
戒晒嚴咁點有人呀

到左 比狗ss左幾次
等緊聚人 我未放棄
你地都唔好放棄

香港人 返工

運動已死，放心返工

等一生都等

叫你出嚟個個 番咗工啦

九龍塘站 綠線 1白1藍

和你fake

出嚟俾人搜左幾萬次身啦

去轉車站做咩 和你塞有用咩
建制都返晒立會啦 留返條路等大西北新界手足出黎重好啦

無，遊車河，個袋好大阻住門，好唔好意思

頂住呀手足

香港人，返工！

唔阻入到港島咩？出嚟睇下？

DRESS CODE : 返工衫

人呢？道路𣈱通無阻
仲諗住有得唔駛返
搞撚到我返咗

提早出門發覺好多人……返工

食屎啦垃圾 冇撚用 手足加油大撚哂
你返工就叻 自撚私 咪撚咁肉酸啦

加油

多狗到仆街

今日後生仔出現係街頭基本上已經係拘捕目標

唔好話出手 落街行個圈都有危險

你仲好意思講出嚟

到左 但冇和理非cover 出唔到黎

8點半啦 番曬工啦

少左好多學生，班岸鳩真係去返學

請sick leave班友中撚哂伏 不過可以訓番日等國安法過

塞黎有咩用

我都返咗office 好爽

今日仲快過平時返工手足好波

要聚人

係連盈班冷氣軍師講到好素威姐有撚人咩 番工順過平時 垃圾香港人

準時返哂工了

p.牌第一個post不了

屌你老母臭閪成班人想班𡃁仔幫你罷工 好撚肉酸 腥港人

你仲好意思講出嚟，收唔收恥？

返哂公司反抗

你估依到有幾多個五毛阿嗱

依家邊到要人？

唉...見到仲咁多人番工。大人仲值唔值比你地咁幫。

其實尋晚嗰啲喺自己Facebook寫527見嗰啲人喺邊？未醒？預備出？

唔係人呢唔人呢既問題
全香港都係地點？
成日d標題潛移默化咁話尻自己友

同意，莫講話金鐘太子個啲，東區各地都重防

認真同你講
屋企

等12點啦屌

究竟要幾on9
先會信連登班軍師9up

多謝返工手足

唔post俾人當港豬,緊係話527見先啦

又係呢啲一唱一和垃圾五毛post

要番工

Example:

手足呢？鬼形都無隻?

香港人

大三罷？ 得真係笑撚咗

做曬condom
對唔住，手停口停

呢啲五毛post作用得一個，就係打擊士氣

手足小心，多謝

都唔想入港鐵，重狗到嘔，仲有機會 831重演

尋晚post完 今朝岩岩同同事係office見

真心答你，坐下狗鐵，10點打後搵個窗口位食早餐，望下街景諗下自己仲應該點保命點抗爭，12點就去商場唱歌

本身就無

公司

手足加油

諗左未

條路仲順過平時

運動已完

手足匿埋先，一陣一齊出商場表態！

你養佢

都差唔多一年啦，仲玩罷工

出嚟做嘢嘅係五毛
返工打字嘅好黃
咁算鳩數啦
慶祝成立香港市啦

你up乜鳩

今日係唔成功，面對現實先再諗下一步啦

你呢 係邊

五毛哂馬日

咁你係邊？

又話到咗又話出唔到黎 你講乜鳩

班傻閪連登仔 想小朋友幫佢地罷工

現身呀屌你老母有裝呀屌你老母

唔信你無俾人ss

[出定先] 聽日一定有班人話咩冇人出所以叫我地放棄

所以咪話現唔到身你想點

唔使返工唔使做